時至今日-香港的法院還配放上正義女神嗎？

正義女神Justitia在為人類做善惡裁判時所用的天秤，亞斯托雷亞一隻手持秤，一隻手握斬除邪惡的劍。

為求公正，所以 眼睛皆矇著。

諗起我呢個無聊post

而家係眼不見為淨嘛

遲下要拆左呢個像架喇
整個包青天上去

中共推緊大中華復古主義，班支那憤青連聖誕都唔畀人慶祝，遲下女神像就會畀人收皮
改做包青天

蒙住眼同淨係理天秤邊一邊多錢

包拯喺文革時期，係其中一個批鬥對象

維護法庭權威 免司法崩潰

法庭幾時係用"權威"來形容？

放共產黨黨徽上去仲適合

可以放毛主席既雕像，毫無違和感

payday嗰秘密基地

好惡俗
企圖整啲西方設計落去，但又搞到不倫不類，正一東施效顰

一國大於兩制
為乎合中國國情
中國化有咩唔好？

梗係配
政府做野全部都跟足程序，同曹星如跟足拳賽規則一樣
有咩問題先

依法施政

無錯

基本法人大釋法權- >基本法->本地法律